---
toegevoegd: 2024-08-14
gepubliceerd: 1909-11-26
decennium: 1900-1909
bron: Rotterdamsch nieuwsblad
externelink: "https://resolver.kb.nl/resolve?urn=ddd:010198052:mpeg21:a0124"
onderwerpen: [werknemer]
huisnummers: [20]
kop: "Glansstrijken,"
---
Dames, die grondig onderricht
wenschen in het

# Glansstrijken,

vinden daartoe het beste
adres **Jan Sonjéstraat** 20a.
Tevens kunnen nog
eenige fijne Wasschen
geplaatst worden.
